金球獎邊個心水?

基士文?
摩迪?
夏世三?